由追求開心，到只求唔好咁唔開心就算

有時搭車
望住d樹開花
心情又放輕鬆左d
夜晚
依稀都會見到幾粒星
而家做人
連打飛機都痛苦
如果唔係扯住
真係唔會打
而家食野
唔享受
叫做有野落肚
今世人
冇野值得開心
睇蠟筆小新
細個睇搞笑
大個睇就傷感
講真
上黎打呢d
都已經抒發唔到情緒
只為攝時間
人生去到一個地步
唔死就生存落去
冇目的冇目標
世間咩事都可以發生
到頭來
就唔再追究d咩
連解釋都唔想要
更遑論解決
講真
或者自己終有一日
連諗呢d野
既氣力都冇
連上黎講呢d野
既心情都冇
因為已經冇需要
冇時間
冇咁既閒心

同意

不要走